杜汶澤唔係開個台咩？不如就請晒有線被炒啲人

再開返個新聞頻道

即刻課金

推

資金你出？

咪玩啦 連登仔話貴

肯請即課金

即刻課一年

你比錢？

40個人喎大佬

器材辦公室採訪資金樣樣都係錢
果到都唔少人
杜生開台好難會有廣告商
真係靠我地嘅課金力

蘋果之前咪開咗個新聞台
都可以考慮下
每邊收啲人

蕭生應該請到一兩個人既

小學雞